Ees käis Mihkel Siht ja nõudis uueste oma wõlga, aga ette tuli ka Priidu Lii ja ütles, et ta sest wõlast ei tea.
Tulewaks kohtu pääwaks peab Mihkel Siht selle asja pärast weel tunnistust tooma.
Peawanem Jüri Soone XXX
Kirjutaja J Reinans &lt;allkiri&gt;
